一弦音定 第63話

好慘 要個冇音樂底ge人教返個有音樂底

幾時先有動畫

唔係叫一弦定音咩? 真肉酸呀我 btw我都想聽下入面果隻cd

呢套真係幾好睇...

音定

星龍群好好聽！完全想像到動畫化之後個類氣氛？氣勢？（sorry中文唔好 ）

唔係叫龍星群咩
BTW
想睇天泣實演
不過冇時間去日本

凰月里和 來棲妃呂
堂島晶

好想睇動畫版

成日撈亂 係龍星群